有冇師兄試過養狗溝女？

我暗戀同事A(女)都兩三年了 一直都同佢有傾有講 星期六日間唔時都會約出黎食飯咁

我以為我有機會 直至同事B(男)的出電...

A係極愛狗嘅人 之前同佢去街都會突登去寵物店看狗 而B有養一只柒到扑街嘅狗

我思疑B為左溝A 不停用佢隻狗製造話題 佢地愈來愈熟絡 A假日仲會上B到睇狗 唔同我吃飯...

我諗緊應唔應該養返隻狗 挽回A的芳心

大家點睇？

go fuck yourself, loser

我177cm 80kg
唔明點解會輸...

On9

一只

有冇中文系既清解釋咩叫「一只」？

我試過養狗隻狗再溝另一隻狗

死肥仔

你鐘唔鐘意狗先？萬一溝唔到 隻狗你會繼續養定點先？

支那人用，正常人睇唔明

養貓屈機啲

根據台灣教育部:
只 =
量詞。計算物體件數的單位。同「隻」。如：「一只戒指」。

你咪一「只」（隻）狗囉，大陸仔

大隻同肥係兩回事

麻麻

我養港父溝女
但佢成日拉屎

冇愛心耐性就唔好養
養寵物係一世 你每日要同佢執屎執尿
同佢玩餵佢食野 依家狗仔普遍都有14 15年命
如果你係為左溝女而養我勸你唔好養

養完都溝唔到係咪唔要隻狗?
on99

無圖你講乜都得啦！

如果成功溝到的話 條女會幫我養

我有信心溝到

有狗有閪屌你諗你

你地會一世？
幾多人散左之後連隻寵物都唔要搞到要棄養
如果條女係為左隻狗先鐘意你既話你就係連狗都不如

如果你失敗呢？你好撚大機會失敗喎

兩三年都仲係暗戀階段，你好難怪有人爬你頭喎

我願意同佢結婚

分析過後發現係因為差隻狗

毒撚心態
你有冇問過人願唔願意呀

咪撚攞啲動物去消費
人哋生命一條唔認真養咪搞鳩佢
靠自己啦仆街仔

大熱天時都要定時定候帶佢落街
真係少啲愛心都唔掂

咪害咗隻狗啦

一個字 抵你死 你一啲愛心都無學咩人講狗 乜野柒到扑街嘅狗 你無鏡屙篤尿照下你個樣同隻狗差幾皮 內在美外在美兼字都未識打 學咩人媾女 狗乸都唔要你

有病又要睇醫生 純種狗出名多病
細個果陣仲好d 老左睇醫生都睇窮你
個fd隻狗中左牛蜱睇左成皮野醫生
另一隻老左斷腳+病睇左4 5萬
全部都係2 3個月內發生既事 所以如果為左溝女而養就唔好害左隻動物

2,3年都無結果就算數啦

養狗好易溝女
有啲女叫佢上黎玩下狗仔又真係會

條女唔鍾意肥狗

呢到台灣定香港阿，柒左就認左佢啦
仲有養狗為溝女，你咪撚害隻狗啦

玩玩下狗就變玩龜

真，貓一定要上我屋企先可以玩貓

所以佢咪溝唔到女囉

咪撚害隻狗

你唔洗養，扮到想養
咪約到一齊去寵物展，西貢d寵物街，叫佢帶埋隻狗出黎一齊玩
睇向西文記套傳心師學下野，死肥仔

駛鬼養狗咩 你本身都係

分析完後得出呢個結論既話，我好肯定就算你有兩隻狗都唔會溝到

十分認同
養寵物既人問兩問就個你對隻狗好唔好，緊唔緊張，一陣有比較就更多比下去

根據台灣教育部:
只 =
量詞。計算物體件數的單位。同「隻」。如：「一只戒指」。

我中文系，佢咁用冇問題

港父勁乖

a = 王姑娘
b = 柏洋